手機中毒

呢三個每一日都會移動去當天schedule
係calendar del極都冇反應
試過成個app del咗 入返都係有

冇上過鹹網 冇㩒過不明link
唔知點搞好

冇delete嘅掣 得一條link

用iPhone都可以用到你咁

睇左佢，無事架啦

Online SEX Contact

用咗咁多年iPhone都係第一次

呢啲野唔啱我

我之前上鹹網都見到呢個廣告 睇嚟你唔小心hi到

㩒入去取消就得架啦

Settings>mail>accounts

做乜偷咗人哋部手機

又變咗呢個

有冇正片推介先 ?

Thank you!! 跟住做咗 睇下之後仲會唔會咁

求番號

睇少d鹹網

Google大把方法del

我都中過